其實今場巴西點都唔會輸

巴西都走埋既話 世杯就無咩人睇 d大戶點可能比佢輸

無人睇關大戶咩事 大咩戶